721金鐘集會文宣好似冇寫集會地點

不過大家都係學生，中學雞未出過社會做野，宣傳剩係寫金鐘集會，唔記得寫係邊到，都係好正常好合理好合邏輯。

我既意思係叫人唔好唔記得寫集合地點